有無巴絲黎緊讀polyu accountancy

想知呢科chur唔chur
上網睇啲人話polyu都幾hea下
想睇下有無時間返pt

留名
今年Fm

Chur 唔 Chur真係睇人
Year1讀嘅野好簡單
但一樣有人唔過2

有無時間返pt

去中o?

你預year 1就係以下四揀二
GPA/ parttime / 玩/ 瞓教
只可以揀兩樣

Year 1 有得唔返parttime 最好唔好返
識人其實幾重要

我反而想搵a n f既細O無就算

巴打係咪 poly anf?

我都想飲酒啊

淨係accountancy

我都係淨係accountancy呀巴打
anf收得咁少人

今日去talk見唔到有

Year 1 都已經4揀2
Year 2咪

Year 2 開始啲科會chur好多
IA , Tax , Bfin 之類
唔使咁早諗,讀好year 1先

［member]@lifeishardon99[/member]

屌on9左加我啦

唔好有期望

利申 畢業n年

今日去完talk已經想死

我地都想識靚囡

一年做一樣？🤣🤣🤣
講笑

今日去talk已經顛覆左我對poly多靚仔靚女嘅印象
坐我左右果兩個毒到嚇死人

你4點定5點去先?

巴打 你都差唔多

有～4年都有返pt，時間係你編排既啫，大學生啦喎，time management 要做好d呀

我4點

乜我好毒咩

咦同一場喎

有無見到靚女

梗係有

我咪係囉😉

我搵左成個鐘都未搵到一個正常樣
巴打你坐邊度

聽講poly anf 好少女 有冇巴絲知男女比例大概幾多？

係咪巴打你要求高

同樣AF yr1
今年A&F無細O
大家中O見啦

講下你坐邊先啦
可能只係我未見到你呢位高大威猛風度翩翩風靡萬千少女玉樹林風嘅俊男呢

Acct今年冇咗細O?
利申 Accountancy freshman

屌啊？乜有talk去咩？

Eadmission文件碌到最底有講， 有5節

其實主要係講啲咩

無左呀
求相認

Accountancy fm +1😭

今年好似斷左莊

Poly A&F 等俾支那人屈機啦
如果無變的話預左要講得辛苦

This one🙆🏻‍♀️

絲打放低埋條link得唔得
想知喺邊個system 入面睇

有冇anf/acct 人相認 聽日組團去oday

acct fm

可能我係你身邊既毒男呢

今年無左acct細O 各位acct fm仲會唔會join其他ocamp?

今年收幾多人？

如果要識同科嘅人係咪淨係得中O可以報？

利申Anf fm

終於有anf fm相認

依嗰talk係咪walk-in ?

PolyU acct 無靚女 要溝女就準備轉科啦

利申 下年yr4

ANF FM+1

其實anf咩分先收
我3352554唔敢搏 唔知會唔會其實入到
想帶多d資訊返去俾中學老師造福後人

今年啲分好似收高咗一分左右

科*

Anf fm 聽日諗住去報中o 預計可能要跪低求班友比個位我

樣係一切

Join唔join中o好

喂我呀

真係同你個名一樣

我嚴重懷疑螢幕後面嘅你地全部都係mk仔扮毒撚 組團出尼之後全部金毛真係玩殘自己

毒撚+2 大家諗住報邊個？

毒撚去ocamp..我就不了 實被人玩殘

其實唔去ocamp之後會唔會比人排

咁唔會所有人都去晒ocamp既..

去好可能比mk仔排
除非毒撚大軍成功揸旗 問題係你有咁嘅人數 唔代表班莊員肯比毒撚入侵

中O會唔會爆人數架，我見個營地好似得200幾個位
利申 矮瘦頹摺毒 最愛battle spi( Gate open界放！！！！）

上面個個都話自己毒 會唔會係靚仔扮毒 嗱 我就唔係扮嘅 bs下話 我有40張龍皇齊格弗列多

有我咁毒大家仲使驚毒得滯俾排

見唔到你個post tim頭先， 帶返副deck去ocamp打相認下夠唔夠擔

你40張攞黎sip deck底下話

唔去ocamp都有其他辦法識人既 例如做project分組

利申 有去ocamp 開學果陣成日同啲omate一齊玩 但係玩玩下開始覺得同佢地唔太啱key 做唔成朋友

反而上堂分組果陣同兩個冇去ocamp既groupmate做左朋友

我玩到劍果代已經冇玩 屌依家又有咩創界神又盛 好亂啊我的媽

Come on回坑

邊個夠我毒

各位毒毒真係唔使驚有我磅住

我地唔好騎劫人地個po講bs 到時大家冇比人嫌樣衰有緣中o再爹下 btw 偽毒果d唔提 各位真毒巴打聽日早d去報中o 分分鐘比mkt班mk搶唒

一於咁話

屌 我第一下見到係龍娘

30張激神龍大災難之龍

上面班友心諗 仆街真係釣左班毒撚出尼

橫掂都冇細O 咁照報中O當細O咁玩囉試下都無妨

決定咗報中O但係不過大O就真係唔知玩唔玩好

話說點解mkt嗰班會係mkt嘅我真係唔知

唔好咁講

我估你後面打多左個t字 其實係都市傳說姐 我同班mk又唔會爭食 我入去識下人就算 我成組冇女都冇問題

Same

有得揀 我寧願d靚女喺隔離組 同組又唔會熟到 熟到到時咪又係負責幫佢整電腦 咁不如同d麻甩佬爹下好過

但中o chur???
都未必會日日見

冇玩中o答你唔到
推到有人答

中o今年應該多好多afs嘅人 畢竟冇細o 所以各位毒毒記得報中o啊 到時想傾d咩毒野都可以搵我

唔該哂絲打唔太鍾意dem beat同跳舞同埋如果唔會成日見嘅話就玩黎都冇乜意思了

我係想d靚女喺隔離組嘅 我係會昅女嘅 非同性戀者

我都係打算上堂識人算 希望識到

咁你要報大O啦

爆人實會揀人之後篩走啲毒撚
放棄啦 一定唔係先到先得

我聽朝去問下班友睇下佢地點答先 反正替身使者之間會互相吸引 去唔到就算

有，實有架，不過這些機會

爆人？？

聽日去
有緣見啦咁多位

AnF垃圾 Accountancy好好多

利申 AF final year

真毒定偽毒 聽日就揭曉

各位聽日見

點解咁講

上面玩bs果位巴打一唔一齊去 大家都咁毒唔怕中伏

我4354664 原本唸住博kongu博唔到之後去左poly anf

你呢個分做咩唔博下ust或者cu

因為香港學生 讀得accounting related既科 最終都會讀番會計 但係讀AF你要自己reg果d考cpa要既科 但accountancy佢係會自動幫你reg 唔會出現果科無位而讀唔到既情況

我4354664 博唔到hku去左polyu

Anf grad, 四年差唔多冇上過堂都過3入到big4 audit, 講咗咩自己參考下

我想問polyu用邊個帳可以註冊連登？

你都唔會知邊個係我

呢4年開唔開心😂

數字嗰個

英文

你有得去中o就係靚仔 冇得去就係R腳老漢

但佢點揀人去O camp ar 唔係鬥早去報咋咩

我有朋友一齊去

可能無限額報名 之後再慢慢比組爸媽揀靚仔靚女 如果要影相揀人 分分鐘過幾日可以喺poly垃圾桶執到自己張相

唔會咁過分呀我肯定唔係咩靚仔但起碼唔係三尖八角嗰d

有冇聽日想一齊去oday嘅巴打
tg小弟

陰謀論姐 未必咁pk嘅 但今年一定競爭大左 始終acct冇左細o 行booth果時如果唔叫停你嘅就無謂糾纏啦

巴打係咪靚仔 太靚仔我就算

咁大鑊我會唔會帶咗個frd搭沉船

咁冇架喎mkt班mk玩晒啦，雖然我唔係話一定要去嗰d，但世界唔會咁唔公平掛

聽日係咪相認

但報名唔係即場確認有冇得去架咩

唔好比我帶風向 唔一定係mkt嘅人就係mk但mk一定多

lee 個先重點

即場比人拒絕會唔會仲hurt 我可能會喊

Polyu一向多Mk

認真 唔係即場確認咁點俾錢

佢可以refund架嘛

咁黑暗咩

唔好再讀會計，AI會automate會計師。

揀得lee科就知架啦，俾心機讀書學嘢就唔會係俾人淘汰嗰個

我懷疑中o班友見到會想打柒我 其實我係新鮮俠 唔狗知架 我鳩up架炸 有可能姐 bs巴你要信得過自己個樣

ocamp就算上堂見啦各位~

我係絲
自爆下 我有紋身 見到say個hi

真係唔去咩 多個正常人好過多個mk

點啊女裝大佬

搞唔掂 雖然我講嘢幽默 都唔好當我男人啦

有紋身肯定係mk妺啦 大家現實都唔會有交集架啦

見到咪知😉

我都自爆 唔係絲 冇紋身 哨牙暗瘡毒撚 見到打個招呼

不了不了~真毒撚
你地啲偽毒去啦

我都真毒撚 我都報左先 話唔定溝到女/仔呢

佢有account既細O我真係會去中O就...

話說 我之前打電話去account果邊問 佢地好似話雖然斷左莊無細O 但好似會搞一個額外既迎新日之類 叫我等email

我有預感可能係開個講座果d比你嘆

佢好似話係舊生搞既
講座呢啲就一定有啦

我都係

有七瀨仲去咩oday
講笑聽日見

聽日係啲booth度大嗌自己連登名
有冇得諗

都話我好易認
我係咁話我想飲酒得唔得架

Chur唔chur睇自己既姐
其實讀咩u 咩科都係
我自己係群幾認真果堆香港人做proj 所以覺得都幾好 又唔會好似啲蝗咁撚chur

大家玩得開心啲 我自摺

Af啲科全poly最爛grade
利申︰AF 13年Grad

報hall係oday搞埋？

唔關事架你係13號deadline之前上網reg hall就得
oday啲hall booth只係比你入去同啲莊員傾計 了解下每個hall既特色

冇去o camp冇住hall 都識到幾個朋友
根據我觀察poly accountancy都幾多毒撚下(至少多過其他BBA)
已經見到有幾個男仔notebook wallpaper係動漫野 又見過女仔wallpaper係蒼井翔太
所以毒撚唔洗太擔心

學業方面其實year 1算輕鬆 尤其中學有讀過econ/BAFS 所以煩惱等year 2再諗啦

題外話 我發現讀得poly accountancy通常都有個現象
就係DSE攞24~25分 但係英文3咗入唔到三大BBA被迫讀poly

利申當年21分入 黎緊升year 3

我個dean list無喇。 。自爆下我其實係雙修retaker舊年中文2左，retake 6科但得中文3得返，其他無起息

Asso成績係穩升8大year3咁但3大肯定無乜機會有份嗰d

我無咁勇我帶副機人算（睇得明嘅自然睇得明）

我帶珠

agree
IA唔好yr2 sem 1讀，等sem 2同第二科d人一齊上易d

IA easy la

對冇acct底既人黎講讀完FA之後直上IA好難
利申：已考完QP

QP咩黎未讀過

真心定假膠

都話我讀過1年asso 得 FA IA冇QP

我講緊HKICPA個QP

ok .....

真心，Poly Account係比較容易爛grade。

不過好睇個人點plan時間。

HEA就真係唔好咁諗，不過多野玩就係真既，唔好玩到做哂deadline fighter其實都唔會真係咁辛苦

利申：12年畢業

其實要係讀書4年考晒d試係唔係好難，我想考晒佢因為我已經用多咗1年

但sem1啲科...好似都唔係account related既

其實讀Bba 最緊要presentable
識計account唔難架 唔係人地convertion program點會3個月就直入考牌

Anyway 爛grade呢個問題 睇你對standard, law 既興趣去到邊 你會覺得好撚無聊就唔想讀 先會爛

屌你 QP 咪考牌個個試囉

有冇毒j到咗

IA1 F

咁早 ching係fm?

係

咸豐年既事

有冇non ju升yr3 嘅acct人可以圍爐？

Here

頭先報中o嗰陣見到個a&f嘅巴打

點做到

16年grad路過 grade已爛
轉埋行

就係你呢啲mind set既人搞到好多人走去讀conversion
結果連最basic entry 又唔識睇ledger 又唔識 連working paper 係key in個數去平

Btw 唔知依家仲係唔係
當年IA1係殺人科
目的係令啲無能力讀落去既人早日轉科

IA1 殺人科
利：A+

我果陣好多人唔掂囉

利申: FA B+ IA1 B IA2 B+ AFA A
其實AFA係最易

當年仲有一科麻煩科就係Mark Williams 時代既CSR
出名爛grade
不過好似依家唔再難了

留tg傾？

有冇巴絲驚俾人reject冇得去Ocamp

sem1好似要讀psycho

好似係 响網上見到個study pattern

各位中o見

Tg: aaaa852

已報中o

點解好似個個都有去報中O...好邊丫我

想問下有冇人要影相留樣 如果冇應該就係先到先得制+少部分睇樣限額

中o好似唔洗留

好彩早去順利霸埋班mk d位
另外問下各位偽毒 行hall booth到底比幾多支hall莊截停？

係咪有啲巴打waiting list?
ps我無去

今日去oday 有AF人好似話會搞迎新比fm
留咗contact

hku英文最少4

睇黎要等email..

無左細O 我無去中O..其實好怕識唔到我

識唔到人*

咁你讀樣無用的科來做咩？所有BBA degree的價值係十年內都係零。
讀樣冇用的degree，仲慘過唔讀，你會成世都誤以為自己有價值。

咁我都係鍾意讀嘅，我又冇乜所謂，文社科咪仲慘

我都係senior entry..
tg: goodtohear

文社科最少可以培養一個人的語文能力同理性分析，可以做創作，做一d AI十年後都未必取代到人的工作。

商科係對你無任何幫助，只係俾一堆文又唔得，理又唔得的癈人扮有個degree。所以BBA degree一向都唔值錢

其實。。你點解過嚟lee個post呢
講真我覺得Acct嘅價值係在於會計師係要考牌嘅，學到嘅會計知識第時做嘢都用到
再者，香港都算係商業主導 ，商科有佢嘅價值，加上你間大學唔差嘅，我覺得應該唔會至於乞食嘅。
Moreover,點解文唔得理唔得=商科廢人？
咁講嘅話我都可以話理科人係文唔得商唔得要去讀理科嘅廢人啫，雖然我唔係咁嘅意思
會計自修都得，但大學教育都有培養語文水平嘅必修科目，商科人唔等於語文差
文科人做創作係AI取代唔到，但AI取代黎都好似冇乜價值喎。老實講，創作/理性分析，係唔係真係搵到食呢。我唔會否認佢地嘅價值，但你上有高堂，會唔會咁容易有穩定收入養活一家3口呢

我估你連一個做緊big4的fd都唔識。
不如你問下人，好過用四年來打J，到出來做野發覺自己要揾的工已經有software做到100% testing，而你有機會俾人請的話，都只係audit緊個internal control，再發現呢樣野都會俾人automate。
雖然依家老果堆Partner仲傻下傻下咁叫人入行，害鬼死堆候生仔，但我都識一堆big4人因為AI quit哂。
你可以google下咩叫machine learning，咩叫blockchain，咩叫fintech，呢類terms你解釋到的話，就會明唔止會計死，係成個香港的BBA人都會玩完。

我自己就係u讀會計，出來做野學左寫program，automate過我manager同我自己的一堆tasks，好快發覺呢行好多人out到冇得救，咁岩見到你個reply先回下姐。
不過我傾向覺得上網解釋都係冇用，只係心血來潮想覆下。

咁咪要讀書讀多到AI取代唔到囉我覺得
如果唔想俾人淘汰，就要力爭上游，acct唔係我水泡，我係真心想讀架